連大大與小妹都出po屌尋單野，某完美世界代言人去咗邊

去左一個完美既世界

一直關注緊

達哥

大大與小妹6月已經屌到依家架啦

熊仔頭都有幫完美世界賣廣告都照出聲。
仲話兄弟....

地獄gag

益左佢

咪關注緊事件囉

還在關注中

衫既顏色表明左立場

撐警達

深藍=本民前

迖係大中華膠嚟的

連親兄弟黎鷹都屌鳩達哥

一半屌
一半係唔知佢做乜撚嘢